換件定砍掉重練？

底板：ASRock N68C-S UCC
CPU : AMD Phenom II X4 B50
顯示卡： NVIDIA GeForce GTS 250
Ram: DDR3 8GB

不求畫質只求打機唔lag
換件budget $2200
重練budget$4500
希望打到APEX
窮撚budget 有限求意見

換件就係換cpu底板ram顯示卡火牛ssd...
咁同重練好似冇分別

option 1 :ps4 pro + xim apex
option 2:
Fractal Design Focus I Mini Window × 1 $299
Intel Core i3-8100 Box × 1 $1,030
ASRock B360M Pro4 × 1 $620
Samsung 860 Evo 250GB × 1 $393
Seasonic S12II 520 × 1 $480
Team Elite DDR4 8GB 2666MHz × 2 $660
MSI RX570 Armor 4G OC × 1 $1,050
淨零件 - Parts Only × 1 $0
小計 $4,532

1600買兩張二手570
600買全家火牛

放rx570 4gb $850
漢科保養至4/2021

仲貴過2手 行貨580 係咩玩法

行貨幾錢 邊到買

Dc大把580賣到好平

淨係見過無保礦卡賣得好平$500

第一個已經賣緊800

巴打 而家講緊2手wo
2手580可以賣到850仲要美刀？？

570 580 咁L多礦卡 我真係唔敢買二手
尤其8舊以下有580 100%係礦卡

正路都唔會收2手570 580
但係570 580早排先有送game優惠
好多巴打一人夾一d換卡買game
有巴打放570全新都唔洗850
詳情可以去隔壁post望下

可以參考下,夠打APEX有突
有幾個PT想同你講
1. THIS IS AMD,生於C,長於C,出於C
2. 有4-5個位可以慳筆直
- HDD 2TB -> 1TB -$100 -> 自己本身有 - $416
- SSD 480GB -> 240GB -$100 ->唔要 -$389
-RX570-> 同款顯示卡二手 -$500
-你如果有自身機箱再加火牛可以重用,又再減

本身都唔知咁賤價
可能係大量礦卡拉低個價位

原來8100 差唔多成千蚊
各位9400f 點睇

(加少少系列）

如果樓主新手
建議你唔好收二手顯示卡

其實冇辦法 連廠商都分唔到
最多睇下佢有冇漬/卡後粒粒有冇發黃
但係都唔準確
唯一就係買礦難後先出貨嘅卡 咁就穩陣

0.1ghz